傷風大家會食咩藥?

如題, 市面有咩即成藥係對醫傷風好D?

食開neozep

食開偉哥 醫傷風一流

青色盒 速效 幸福傷風感冒素

咩黎???

水
休息

必理痛傷風感冒丸

傷風藥

康鈣C

似啤酒

水

我試過, 無咩用..